有冇人覺得留言正負評個到好撚難噤

成日high錯隔離個粒箭咀
同埋每次噤落去都要等，有時以為個app sense唔到就噤多幾下，變咗錯手噤錯第二粒/high light咗啲正負評數字，之後噤幾多下，就彈幾多下「你已經正/負評這個留言了」
我諗可唔可以client side做咗decision先，一噤落去個下就反應咗先，話比用戶知已經正/負評咗，block input，再慢慢send返個result上server?